一人一個爆自己行業內幕

大台係某高收視時段節目加入某d 角色講蝗語 eg 嘈種

計劃將來比重會再上升

直接最後全蝗語

係鬼內幕 已經做緊啦